有冇modem係support 2條cat5e行1000mb?

有冇巴打可以推介一下？

我隔離屋有

我想知邊到買同埋咩型號

你駁去我隔離屋咪得lor

屌你老母死撚開啦弱智仔
我認真問你你係到講埋D九唔搭八嘅野

好心着雷劈

你睇下佢個名先啦

買多隻switch行trunk 得唔得？

好奇點解會有咁嘅需求?

想要同 isp 買2個 1Gb 嘅上網plan ，但係一個 modem 過?

利申: 純好奇

因為屋企有兩隻router:-
其實想係一個1gb only
之前個d modem淨係支援一條cat5e其他就cat5
所以想兩個modem都同時上到100mb以上

兩隻router連埋唔得咩

姐係router b插條線入router a到？
唔係咁好囉

有冇家用switch好介紹
見出面買個switch都差唔唔可以買到modem

你用咩isp

Modem俾你買左都用唔到啦
你知ISP setting咩？

lv3 seitch 用到2 or 以上trunk

draytek 有 router 可行2條 lan 做balance or redundancy

你上個 2 x 1g 嘅plan, isp自然會俾個出 2 x 1g 嘅modem你,其實你要嘅 4 x 1g plan都有

而家和記
未知轉咩

如果有舊desktop, 時間同興趣搞嫁話, 可以研究下pfsense